有1M，點投資好？

2021年諗著上車，宜家有1M係手，有咩穩陣之選，抗下通脹QE咁？

買匯豐有甜夢

等反彈？定等派息？

油

比十萬學費，再3倍孖展買匯豐

all in 美股仲好啦
求其一隻大野
google囉

買匯豐 ，有10厘息

有鬼息咩宜家…

口罩工廠

自己開廠，做廠佬？

出口歐美睇落有水位

9988

買sector etf

9988 年底拎番1.4M

Cash is king

宜家做緊King啦，諗諗下做定期都唔錯

買wet乜乜乜park啦，濕地呀，樓市gogogo

環球經濟差
做定期算啦

比我

我有幾億的話比1m你又點話吖…

all in 5

又5仔？當腳咁奶咩

6823
9988

你擺係到已經贏過好多人啦 熊市仲邊有通漲 渣現金啦 唔好做無意義嘅野

agree, 用現在賺這1m的方法再賺1m